市民無懼打科興「身在福中不知福」

約半個月前已預約注射科興疫苗的連先生表示，未有因最近的事故卻步或轉打其他疫苗，認為只是「小部份先有事故啫」、「打咗覺得安心啲」。他透露，家人較早前已接種同款疫苗，未見有不良反應，之前的事故可能是接種者不了解身體狀況，「可能佢哋本身唔知道有心臟病、糖尿病，打咗咪有不良反應囉」。
長者：有乜事唔輪到我驚

有長者未有考慮改接種其他疫苗，「我哋梗係打返大陸嗰隻，大陸十幾億人，有乜事都唔輪到我驚」。她更指港人身在福中不知福，「你睇吓人哋英國嗰度，冇得你（揀）㗎，去到有咩針你就打，你再唔打就遲啲冇得打」。

共你去打科興，帶你到天空裡

奶粉食到大頭
長春疫苗打到癱

都係身在福中不知福

願往生飛去沉睡

點解香港班愛國藍絲仲以為自己係同大陸人打同一隻疫苗

香港藍絲真係蠢撚到 俾中共做白老鼠都唔知

往死裏去打

好想知佢地平時睇d乜
明明大陸都唔係咁用科興

連生

幫人做臨床數據

想問一問而家除左大陸唔打60歲以上
另外係打緊邊隻針

佢屋企人真係有福，有2球機會(雖然可能性接近中六合彩頭獎)

其實大把中國韭菜
都笑9香港藍絲
大家好清楚愛國只係口號
中國人把口幾愛國
自己同仔女
食落肚打落身嘅奶粉疫苗
都係搵盡方法用外地嘅
咁多年嚟幾多人
落嚟搶奶粉打疫苗
啲藍絲唔撚記得
聽啲假消息
幫港乜鳩 網上靈堂
就去為國捐軀

支那仲有國藥疫苗

香港班藍絲,鬥年青人就叻、鬥內部人就叻、玩小聰明就叻、不負責任就叻、偷呃拐騙就叻
但是,就完全唔識政治之餘,又非常無知

成班真心膠
都唔知種自信係邊到出嚟

傻閪
識人話大陸都唔俾老人同高血壓打啦

身在地獄不知死就有你份

安樂死都係一種福氣

大陸打緊國藥 呢班廢老連自己同上面打唔同針都唔撚知 死撚咗都唔抵可憐